做個無咩經驗既sales，老底應該有幾多？

借朋友ac一問,出黎做左兩年野，頭一年做marketing,最後16k走人轉左做銀行
銀行18k起跳做左半年有個老闆叫左我去佢公司，20k。
家陣又走左，最近in左間公司，開我10k人工加commission，13日al, bonus,醫療。
見我個manager話唔難有單，同事平均一個月10張單，每張1k起跳。

睇落工作環境唔錯，100人左右公司，屌唔屌好

有無sales朋友講下市況呀？

咩sales 先

做左4年野，今年做地產sales , 以前做地產商文職
20000老底

重點呀

迷你倉

地產Sales都20k

老底喎師兄，有無屌錯閪呀？

2000定20000

唔係街舖

JLL savills 果類

唔信自己apply JLL/savills/dtz

講出黎又唔信